楊潤雄去信全港校長：學生或教師參與罷課應受懲處

教育局長楊潤雄去信全港中小學校長，指近日有團體發起反對港區國安法的網上聯署，故意誤導和煽動學生參與所謂「罷工罷課公投」，政府予以強烈譴責，批評有關活動是以學生的利益和前途作為籌碼，強調學校不應任由學生參加，更不應容許罷課，如果發現有學生組織或慫恿同學參加違法活動、罷課或校內政治活動，應該立即勸止，如屢勸不改，就要按校本訓育輔導和懲處機制處理。

楊潤雄又指，教師不可以放事假參與罷課，如果參與，將是疏忽職守，將政治帶入校園，向學生示範以違規方式表達訴求，有違專業，校方應採取紀律行動，教育局亦會嚴肅跟進。

人地罷課關你差事

有冇手足去信楊潤雄囝囝的學校，以彼之道，還施彼身，你攪人哋啲仔女，人哋必攪鳩你囝囝。

全部SL
屌你老母嘈嘈嘈

咁嗰日學照返，但老師唔教書
一齊「講解」国安法

既然擺課係錯的話
咁應該全盤否定五四運動

放假都唔俾，幾大支嘢

係咪被大陸朱屌佢老母黎？好撚假積極喎佢

宜家係局長你將政治帶入校園喎

學生唔舒服咪唔返學囉

唔講以為你政治局局長，搞教育唔見你咁積極，仔女唔係香港主流學校讀就搞人仔女，你班人咪再叫自己公僕同父母官，人唔笑狗都吠